
## Description

Господа, я в гробу видал таски, которые отнимают целое воскресенье. Вы прекрасно знали что не typeorm ни nestjs ни graphql я не знаю, можно было стек технологий оставить на мой выбор.


## Installation

```bash
sudo docker-compose up -d
```


## Usage

Open up a browser on http://localhost:3000/graphql




